懷疑帽左 如何暗示令佢知難而退？

之前body check左醫生話我不育
但冇話比條女知
因為佢屋企都想要細路
我廢事煩所以扑野都照笠膠袋

但琴日佢同我講有左 我心裏已經大概知咩料
但唔想扯爛面皮屌柒佢
有咩婉轉啲嘅方法等佢自動收皮？

我由琴日開始已經係屋企不停loop mj首Billie jean
但佢好似冇咩反應

直接飛撚咗佢啦仲暗示

樓主假膠

係佢面前好感嘆咁多謝耶穌 不育都賜個仔比你
感謝主

冷靜講分手就夠

預期浪費時間金錢心情去屌柒佢，
不如諗下點搵下一個仲好

Okok 符合主題

同佢家人好熟 而且唔想比人知不育住

又開膠post 撚新會員，樓主好波！

乜撚呀

你老味，夠鐘食藥啦！請善用起底功能!

你條女咪肥絲 ？

屌你是咪認錯人
我幾時出過膠post

我以為Billie Jean己經好直白
我重不停扮high咁loop but the kid isn't my son

佢英文應該冇差成咁

收皮啦

Bio問題
中出到代唔代表不育先?
Btw善用起底功能